300萬 香港人將會被槍決 咁多位來生再見

300萬 香港人將會被槍決 咁多位來生再見

又唔會咁誇張,我覺得佢會分階段去到實行,唔同程度嘅執法判決同埋力度,第一批會去搞掂嗰啲抗爭最前線嗰批,例如黃之鋒肥佬嚟嗰啲,
達到殺雞儆猴作用,之後等幾百萬香港人做順民綿羊,
但同時又保持香港國際金融中心嘅地位,
呢個就係雜種嘅如意算盤,
但實際上根據世界局勢變化,
可能會出現好多好大嘅變數,
國際嘅反應又會唔會係總種預期之內呢,都好難講
所以佢今鋪真係一個政治豪賭,
有唔好嘅話可能會引火自焚
將所有黨內嘅人同埋建制派支持者一齊綁起一條船